★冇左Airport系列Router，有冇其他類似推介？

Gay cook死全家

steve job

第d牌子好Q難set，樣又柒

利申：我不是IT人

唔再更新=冇咗？

唔再生產

其實唔update咪得，使乜停產
反正呢類router產品呢幾年內個規格都唔會有大變動

仲有wo
幾時停?
好在好耐之前買左~

用緊Airports Extreme

Router 2gb 其實有咩用? 利申唔識野

storage，主要backup用

lm

停產

airport extreme + time capsule , apple network 嘢好耐用，又冇 hang 過機

兩樣一齊用定點？

一齊用，extreme 用開擺廳， tc 放房做backup同當hubs share LAN 比幾部腦+ps4

屋企得300尺但干擾好大，冇主力牆房個wifi 一樣收得差，唔extend 個wifi 或者用番LAN ，打機會delay , download 嘢都好慢

兩隻airport extreme ac用緊
好可惜 如果佢真係唔出
都唔知用咩
但應該會用google出個隻 apple真係唔再出的話
但唔需要換住 夠用ac暫時

airport extreme 個AC spec.仲寫緊係Draft

我部TC用左3年，拜託你唔好壞呀！
講真，真係堅好用！貴得嚟值

我新屋都要買過個.. 有無推介

屌佢老味咁我之後換咩router 用左6-7年都未壞

我換唔到新款果部

我部Extreme仲係舊版

傳姐，不過遲早停，用iCloud backup

咁都要個router連上iCloud㗎

Google wifi
應該好易用

用開Apple機 最易一定係Apple router

其實。。。。。市面上仲有好多好野。。。

各位大哥又俾得起AE or TC既價，大把有得選。。。

Netgear: R7000 or above
Google Wifi, OnHub....

Etc

Google都還好
上面嗰舊見到三支香就唔開胃

I don't want 三支香

Apple router太貴買唔起

Sad but true

300尺但干擾好大
又hub 又extend 打機咩仲delay
Set 完咁樣幾多ping 呀

router 放廳電視櫃頂, 格左塊木板既房用wifi 仲慢過4g
之前用tplink, buffalo, linksys 2-3天線router, 係廳無遮擋情況下, 有d位都收唔爆, 轉左extreme gen 5先收得爆

無為意幾多ping, 但ext 左個wifi, 係房用wifi download 野快番好多....
ps4 插lan 定係wifi 都好, 打fifa 唔使因為network問題lag 先

以前計黎, apple router 值得科水過而家, 早5-6年 wifi 接收, lan2lan/wan2lan, airport 都比唔少定用router 做得好
而家賣點真係穩定性, 易setup 同埋time machine還原成功率比nas高, 其他方面亦都不過不失

用緊airport extreme但又想backup部macbook,
買唔買time capsule好

你唔怕煩, 可以插隻ext hdd 做time machine
用airport extreme / time capsule / nas 係貪番到屋企, 認到個time machine server 就會自己搞, 唔使理佢

Google Wifi

呢類真係好肉酸
唔講佢效能，剩睇設計根本係災難

想又平又有款既其實仲有DLINK 850
未買timecapsule之前都係用佢

唔鍾意天線咪揀R6300 家用夠晒啦

R7000賣點係效能
你要設計就唔好用呢類
有天線 點都有效能過無天線啦

R7000同R7800邊部好？

Ae過左一幅牆仲收唔收到

要睇係咪完全密封同係咪實心石屎牆都有分別
當然，正常一幅牆隔離咁應該冇問題嘅

想問下呢隻穿牆勁唔勁

咁穿樓層係咪無可能

一個用7-8年乜都抵晒啦

當你用慣冇香果陣 你係唔會走去買有香 真係好柒